Speaker Bass test:大家嘅speaker可以播到幾低hz?

我部viewsonic moon 內置speaker,去到260hz 就聽唔到好on9

For reference

20hz都播到 但你唔會聽到
應該唔關speakers事

大約 40 開始roll off

40hz冇聲

闗喎，我有個speaker去到260就收皮喎

31

23hz-16khz都聽到.
用緊se846

test乜9
睇spec咪得囉